王騎日報: 酒店鋁窗的螺絲帽 是以紅磡站作標準

用開logo起樓

王騎：紅磡站用我條撚黎做標準